有冇人想學3d software?

例如solidwork rhino autocad fusion360咁

想，然後呢？

想學rhino+grasshopper, revit, unreal engine同blender

淨係識solidwork

一直都想學
但3D 有咩工可以做?

web programmer如果想學少少，有時做啲簡單嘢
eg 用現成library求其拉兩架車出嚟，表達撞車畫面，加啲景物，cap幅JPG，或者少少郁，整幅GIF動畫
或者之後學用unity 3d整app
應該學咩軟件最大路又易上手？

用maya?

討論下

Design工

Grasshopper真係好難搞

想，但乜都唔識
點入手？

值唔值學甚至專用blender黎for 工作？

呢個唔熟 但學多樣野冇壞

我可以試下整d基本教學

我個人覺得依家3d print咁成熟
學下3d software 整d野岀黎係有市場/過癮

有玩外國3d selling網
開始左一陣，但賺得唔多

冇 blender ?

openscad
freecad

3d software-->3d CAD software

有冇介紹？

建築設計相關既會用xxCAD多
Product Design會用Solidworks多

blender免費，好似好勁，但好難入手

同日口

同問

打工學solidworks，創業學fusion360，因為平